妖精的尾巴 544 是但啦

咁就打完？

元氣彈

套垃圾終於完啦

tvb咁款

終於完,仲有幾多話開BBQ?

粒元氣彈仲要未生效已經可收工

sorry 自膠 ,掃得太快,下集完

Hea到 終於完
有冇巴打去咗睇套劇場版龍之淚

魔力...不夠嗎...

垃圾

一流既漫畫

Ending : 我地就係妖精尾巴

正解

結局最後一句賠率
我們是妖精的尾巴：1賠1.0001
終於都結束了：1賠5
其他：1賠3000

呢句難丫, 通常唔會用負面句子完結

可能係果D咩展開我地新既旅程,
亦可能下一話一開頭就" XXX年後 "
之後就睇有邊幾pair,
蕾畢X鐵龍
灰X朱畢安 (好大機會有交代)
夏Xlucy(再帶過搵返水瓶座, 又或者啟程搵水瓶座之旅)
男子漢X石化女
傑拉爾X妖精女王條線比較大機會skip

lucy抱住個仔出場

我估：他們各自尋找自己的旅程 ，即使旅程怎樣 ，他們都能面對 ，因為
畫面show 各大個樣
我是妖精的尾巴

黑龍唔係可以食所有魔力咩
點解唔食左納茲招大

唔好問啦

妖尾真係好撚爛。仲衰過火影。我睇七大罪好過

睇左咁年先知呢套野無視設定咩

黑龍係未無過回憶之類？
突然就話想做王

吹到lucy之前出哂大絕, 又合體技,
依家冇撚用過

同rave比, 艾麗真係叻好多,
仲有魔導精靈力

畫左格聖十個4天王先醒起有呢班人打緊杖個時訓緊教?

如果隔離登綠葉有睇而套野就好
想睇佢點樣幫而套垃圾辯護

請你道歉

黑龍

呢4條友一開波就俾人秒撚左啦

如果呢套野係jump連載會點

星靈界/時空篇始動

你願意收回你的說話嗎？

唔得

元氣彈都算
你1話就同我儲完
咁撚兒戲都有

個尾柒到咁都有

All in 其他 1000
因為最後一句一定係劇終

都唔知做乜鳩
對上留意係偽蘿原來唔係處同個乜高潮魔法
再對上有印象係平衡世界女主角死q左

成個終章得初代同傑爾夫條線有野睇 打鬥都係秒黎秒去

封面果頁係真係咁樣得一行字????
hea撚到咁????.....

下集睇囡囡新造型

比露西定住左？

擺明突登啦

暈浪? 好撚糞阿..

黑龍明明好有可塑性
勉強叫完左傑爾夫條線結果唔夠集數寫黑龍

基爾達斯又係浪費左個角色，舖左咁耐，結果無咩點表現過

我到底睇左咩 ft由第1集開始追 見證住佢點變垃圾

明明佢同黑龍有仇
但係打黑龍連佢個名都冇提過

角色多得濟
但班二打六又計主角群唔死得
搞到啲戰鬥好撚悶

終於收皮啦
好滾動
小一套垃圾

諗起都可惜
明明七年前都算係佳作
一去到七年後就愈來愈爛
打完冥府之門之後既劇情真係狗也不屌

大魔鬥演武果陣其實都已經爛爛地

眼高手低
寫咁多人物出黎
係唔掂就唔掂

屌你,寫下星0王D威水野仲好睇啦 ＿

居然有人用佳作形容呢套野，妖尾都無憾了

應該會畫返以前打打鬧鬧既生活(8p)
跟住就話發生左好多啊～～～(8p)
最後就會又接到大任務加幾個主要角色自信close up然後加一句我們是妖精的尾巴咁。完(6p)

妖精之球有用
咁初代用無限魔力用妖精之球困住黑龍咪得 個陣天狼島度初代都係度 又講到佢妖精軍師 點會唔知

唔係垃圾

老老豆豆 去到天狼島之前確實好睇
不過7年前講過講野 有好多都無交代到
連基叔都可以變左2打6

妖精軍師 又一個柒名
成場所謂既戰爭佢有咩貢獻

滅龍奧義—你地班人快d比魔力我等我一拳打瓜佢再返公會開party

奸角：阿！！

眾人：結束了，這就是妖精的尾巴

講真我都可以做編劇

點都好 支持埋最後一集就算了

同傑爾夫扑野扑到佢唔想打

就黎冇得睇大波lucy啦

下集正式推倒露西

所以呢個漫畫
最勁既魔法全部都係妖尾三大魔法

妖精法律
妖精之球
我們是妖精尾巴...

終於完

寫到咁撚勁咁..點知最後無用

諗諗下其實7年前完左都幾好，雖然都係爛尾，
但好撚過而家咁出埋堆垃圾劇情，無視設定既野去維持個故事，
延多左幾百話後到最後都重係要爛尾

唉，以前真係好鍾意呢套野，係咁介紹比fd睇

哩套嘢算唔算最早開始爛嘅jump長篇

自膠 好似唔係jump

死神仲hea

死神

其實冥府之門都77地

無得睇d女賣肉了

屌
仲諗住露西會一次過出哂12宮出黎打條黑龍
另外想問星靈王係呢套定聖石小子?

12宮咁廢出黎有咩作為

自從Lucy學識星靈衣之後班星靈冇出過場咁濟

屌爛到我停左係530話
完全睇唔落去

好似連星靈衣都冇乜發揮過
睇落最威水招大絕全天xx星閃耀都係一早出左 後面冇再用過咩大絕

仲諗住今話會有星靈王幫手

星靈王連冥王都打唔低 出黎咪又係幫手過力量

終於肯完

d星靈key講到咁稀有 但無一隻擺得上大場面

七大罪正呀
D外傳

lion到最後一戰都無出過黎
大家都唔記得左佢

其實直接叫星靈王借個星靈界佢地住算啦
打乜尻

佢仲要係妖尾成員
點知妖尾出大技都冇佢份

唔好提啦作者都唔記得啦

我都覺得係
呢本野爛到仆街

格雷同朱比亞
咁納兹同大波露西定白毛青梅竹馬一齊

青梅竹馬

下期，有新惡勢力，出動end

消失的成員
打左成場都冇出過黎